{
    "Items": [
        {
            "question": "Wie viel Crit ist das insgesamt?\nInfinity Edge, Bloodthirster, Phantom Dancer, Lord Dominik’s Regards, Berserker’s Greaves",
            "answer": "75%",
            "points": 100
        },
        {
            "question": "Wie viel kostet Giant's Belt?",
            "answer": "900",
            "points": 200
        },
        {
            "question": "Wie viele unterschiedliche Versionen von Schuhen gibt es?\nInklusive Feats of Strength.",
            "answer": "16",
            "points": 300
        },
        {
            "question": "Welches Item (inkl. Passive und maximalen Stacks) gibt die meiste AP auf Kassadin mit Level 18?\nNur Summoners Rift items.",
            "answer": "Rabadons Deathcap 169",
            "points": 400
        },
        {
            "question": "Wo findet man das Item „Super Mech Power Field“?",
            "answer": "Super Minion",
            "points": 500
        },
        {
            "question": "Welches vollwertige Nicht-Support-Item hat die höchste Gold-Effizienz?",
            "answer": "Essence Reaver",
            "points": 1000
        }
    ],
    "Champions": [
        {
            "question": "Wie viele Champions gibt es?",
            "answer": "170",
            "points": 100
        },
        {
            "question": "Wie niedrig kann die Bewegungsgeschwindigkeit eines Champions minimal sein?",
            "answer": "110",
            "points": 200
        },
        {
            "question": "Welcher Champion hat den geringsten Base AD auf Level 18?",
            "answer": "Senna 50",
            "points": 300
        },
        {
            "question": "Wie viele Champions haben „infinite scaling“?",
            "answer": "Nasus, Veigar, Sion, Thresh, Senna, Kindred, Swain, Cho'Gath, Aurelion Sol, Bel’Veth, Bard 11",
            "points": 400
        },
        {
            "question": "Welcher Champion bekommt passiv Bonus auf Heal- und Shieldpower?“?",
            "answer": "Yuumi",
            "points": 500
        },
        {
            "question": "Welche Champions können das Attack-Speed-Cap ignorieren?",
            "answer": "Bel'Veth, Jinx, Kennen, Varus",
            "points": 1000
        }
    ],
    "Lore": [
        {
            "question": "Wer ist die Schwester von Garen?",
            "answer": "Lux",
            "points": 100
        },
        {
            "question": "Wie viele Götter, die auch Champions sind, gibt es im Freljord?",
            "answer": "Volibear, Ornn, Anivia 3",
            "points": 200
        },
        {
            "question": "Wie viele große Nationen gibt es?",
            "answer": "8 (Bilgewater, Demacia, Freljord, Ionia, Ixtal, Noxus, Shurima, Targon)",
            "points": 300
        },
        {
            "question": "Was ist der gemeinsame Feind von Kai’Sa und Bel’Veth?",
            "answer": "Watcher",
            "points": 400
        },
        {
            "question": "Warum hasst Zed Gangplank?",
            "answer": "Gangplank hat seinen Tempel geplündert.",
            "points": 500
        },
        {
            "question": "Mit welchem Gegenstand kann man Darkin wieder zu Menschen machen?",
            "answer": "Sivir’s Chalicar",
            "points": 1000
        }
    ],
    "Shroom for Error": [
        {
            "question": "Wie oft wurde der am häufigsten gebannte Champion bei den Worlds gebannt?",
            "answer": "Kalista 144",
            "points": 100
        },
        {
            "question": "Wie viele Redemptions braucht man, um einen Mundo mit 6000 HP instant zu töten?",
            "answer": "10",
            "points": 200
        },
        {
            "question": "Wie viele Sekunden Cooldown hat Flash auf ARAM mit Ionian Boots of Lucidity, Grisly Mementos und Cosmic Insight?",
            "answer": "119,05s",
            "points": 300
        },
        {
            "question": "Was kann man mit Cleanse nicht entfernen?",
            "answer": "Knock-ups, Quinn/Graves Blind (Nearsight), Suppression",
            "points": 400
        },
        {
            "question": "Wie viele Minions spawnen in einem 90-Minuten-Spiel, bei dem kein Inhibitor zerstört wurde?",
            "answer": "7302",
            "points": 500
        },
        {
            "question": "Wie viel Prozent AD-Scaling hat die am besten skalierende Fähigkeit im Spiel?",
            "answer": "Kalista E 17780%",
            "points": 1000
        }
    ]
}